信搵工agent信幾成好？

有agent話做IT QA(quality assurance)可以一年由19k跳到24k左右 只係差programmer少少 有冇熟QA行情既巴打分享下？

擺明呃鳩你

利申 返緊m記

假

QA 頭幾年人工尤其是Banking IT QA 唔差
佢冇呃你嘅

一成都唔好相信

trading app supp要點入行嫁？

又唔係叫你做一世，價岩咪做一年自己體會

多唔多hands-on coding？
定純粹係apt support e.g. user問某個function d logic？

聽落唔係太多development，好似多admin work
寫左幾年java 人工平平 唔知點發展

trading app連support都比到咁多
個support應該都要識好多domain knowledge